{
    "question": "Karya seni rupa daerah yang terkenal dari daerah Bali yaitu\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karya seni rupa daerah yang terkenal dari daerah bali yaitu karya seni rupa <strong>kamasan</strong>. </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah (:</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "9-bacalah-teks-ceramah-berikut-ini-selamat-pagi-rekan-rekan-gu-173",
            "question": "9.    Bacalah teks ceramah berikut ini !\r\nSelamat pagi rekan-rekan gugus tugas\r\nCovid-19. Puji syukur ke hadirat Tuhan, saya\r\nmasih bisa melihat rekan-rekan sekalian dalam\r\nkeadaan sehat.\r\nSaya tahu rekan-rekan mungkin sudah\r\nbosan dengan kata-kata soal pandemi, virus,\r\nkorona, dan Covid-19. Sama saya juga. Namun\r\nsaya\r\ntidak\r\nakan bosan untuk terus\r\nmenyemangati rekan-rekan se333ekalian.\r\nMungkin ada beberapa pihak yang tidak\r\nmenghargai kerja keras kita dengan melanggar\r\nprotokol kesehatan. Berkerumun untuk urusan\r\npolitis atau mementingkan kelompoknya\r\nsendiri.. Kita\r\nsemua mengesampingkan\r\nkepentingan pribadi, keluarga, bahkan\r\nmempertaruhkan nyawa\r\nuntuk menangani\r\npandemi. Namun masih ada saja\r\nada saja yang\r\nsembrono dan tidak memakai nurani.\r\nKomentar yang tepat pada teks ceramah tersebut\r\nadalah....\r\n\r\nA. Kewaspadaan penyebaran virus korona perlu ditingkatkan\r\nB. Masih ada masyarakat yang sembrono tidak mematuhi protokol kesehatan\r\nC. Kekecewaan para pejabat terhadap masyarakat yang tidak disiplin \r\nD. Masyarakat bergotongroyong melawan virus korona\r\nE. Virus korona masih menyebar luas dimasyarakat.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B MASIH ADA MASYARAKAT YANG SEMBRONO</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-bacalah-kutipan-proposal-berikut-selain-kemampuan-berbahasa-637",
            "question": "13. Bacalah kutipan proposal berikut!    Selain kemampuan berbahasa Indonesia, peserta\r\ndidik harus dimiliki kemampuan berbahasa Inggris.\r\nOleh karena itu, menggunakan bahasa Inggris\r\nmerupakan hal penting bagi peserta didik sebagai\r\npenunjang komunikasi,\r\nPerbaikan kata imbuhan yang tepat dalam\r\npenggalan proposal di atas adalah ....\r\nA. memiliki dan menunjang,\r\nB, memiliki dan penggunaan\r\nC. menunjang dan penggunaan\r\nD. digunakan dan penggunaan\r\nE. memiliki dan digunakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.memiliki dan penggunaan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B . memiliki dan menggunakan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-suatu-cara-yang-digunakan-untuk-mengajak-pembaca-agar-tertari-199",
            "question": "11. Suatu cara yang digunakan untuk mengajak pembaca agar tertarik membeli barang atau jasa yang    ditawarkan dinamakan ....\r\nA. iklan\r\nB. poster\r\nC. promosi\r\nD. sponsor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. iklan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>iklan adalah suatu bentuk informasi yang dilakukan oleh seseorang, lembaga, perusahaan atau instansi yang berisi pesan menarik tentang sebuah produk atau jasa yang ditujukan kepada publik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kuis-untuk-kelas-7-smp-isi-rules-dgn-format-dibawah-ini-nama-250",
            "question": "Kuis Untuk Kelas 7 SMP    Isi Rules Dgn Format dibawah ini !\r\n\r\nNama :\r\nStudy Favorite :\r\n\r\n\r\nSoal Terdiri Dari 2 Setiap Mata Pelajaran....!! \r\n\r\n\r\nBahasa Indonesia\r\n1. Perbaikilah Kalimat Ini Dgn Benar..! \"Kepada Orang Tua Siswa Diharap Datang Tepat Pada Waktu \"\r\n2. Sambung Pantun Dibwh Ini..!\r\n 'Jika Ada Jarum Yang Patah'\r\n 'Jangan Disimpan Di Dlm Peti'\r\n '........................................................'\r\n '........................................................'\r\n\r\nIPA\r\n1. Akibat Revolusi Bumi..\r\n2. Berdasarkan Penyebab nya, Gempa di Bedakan Mnjdi 3,, Sebutkan..!\r\n\r\n\r\nIPS\r\n1. ciri-ciri zaman mesozoikum adalah..!\r\n2. bagaimanakah tahap-tahap kehidupan manusia pada masa praaksara...!\r\n\r\nPKN\r\n1. sebutkan dua contoh perilaku toleransi di lingkungan sekolah..!\r\n2. dua contoh gotong royong dalam lingkungan sekolah..!\r\n\r\nAgama Islam\r\n1. hikmah salat Jumat...!\r\n2. sebutkan nama-nama Khulafaur Rasyidin..!\r\n\r\nMatematika\r\n1. Panjang salah satu sisi sejajar sebuah trapesium adalah 14 cm. Jika sisi sejajar yang lain lebih panjang 13 cm dan tingginya 8 cm, maka tentukan luas trapesium tersebut...!\r\n2. Pak Banu mempunyai kebun berbentuk persegipanjang berukuran 20 \u00d7 12m Disekeliling kebun tersebut akan dipagari bambu. Biaya untuk membuat pagar tersebut Rp. 250.000 per meter. Tentukan berapa meter panjang bambu yang diperlukan dan tentukan biaya pembuatan pagar tersebut.!!\r\n\r\nSilahkan dijawab.. Mohon Maaf Apabila Ada Kesalahan......\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban</strong></p><p>agama:</p><p>2. abu bakar Ash-Shiddiq,umar bin Khattab,usman bin Affan,ali bin Abi Thalib</p><p><strong>penjelasan</strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p>maaf cmn bisa bantu itu saja soalny kalo yang lain masih ragu bener atau tidaknya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-jelaskan-prosedurlangkah-mencari-informasi-melalui-intemet-ya-519",
            "question": "4. Jelaskan prosedur/langkah mencari informasi melalui intemet yang benar!\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>langkah mencari informasi melalui internet yang benar ! </p><ol><li>Pastikan perangkat anda terkoneksi dengan internet.</li><li>Kemudian buka aplikasu browser, seperti Mozilla Firefox atau Google Chrome.</li><li>Kemudian masukkan kata kunci informasi yang ingin di cara, kemudian tekan enter atau klik pencarian.</li><li>Kemudian anda pilih salah satu website, kemudian klik website tersebut untuk masuk.</li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah semoga membantu \u263a\ufe0f</p><p>jadikan jawaban terbaik </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-arti-c4pertolong-jawab-dengan-singkat-117",
            "question": "Apa arti c4per.tolong jawab dengan singkat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cari perhatian</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cari perhatian</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>setau aku itu yaa</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-kehidupan-sumber-hidup-adalah-makhluk-air-kalimat-ya-641",
            "question": "5. kehidupan - sumber - hidup - adalah - makhluk - air    Kalimat yang benar dari kata acak di atas adalah ....\r\nA. Air adalah kehidupan sumber makhluk hidup\r\nB. Air adalah sumber makhluk hidup kehidupan\r\nC. Air adalah sumber kehidupan makhluk hidup\r\nD. Air adalah kehidupan makhluk hidup sumber \r\n\r\nmaaf ganggu:) tolong dibantu soalnya karna besok akan dikumpulkan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.) Air adalah sumber kehidupan mahkluk hidup</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Air dapat menghilangkan radiasi di dalam tubuh makhluk hidup sehingga mahluk hidup dapat bertahan hidup jika pasokan air bersih masih banyak.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-kita-harus-menghargai-keberagaman-maaf-ganggu-tolong-di-225",
            "question": "Mengapa kita harus menghargai keberagaman?    maaf ganggu tolong di bantu ya soalnya besok di kumpulkan terima kasih\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena manusia itu berbeda beda oleh karena itu kita harus menghargai keberagaman</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena manusia itu berbeda beda oleh</p><p> karena itu kita harus menghargai keberagaman</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menghitung-luas-dan-keliling-bangun-segitiga-siku-siku-510",
            "question": "Menghitung luas dan keliling bangun segitiga siku siku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rumus luas segitiga siku siku = \u00bd \u00d7 alas \u00d7 tinggi </p><p>rumus keliling segitiga siku siku = sisi 1 + sisi 2 + sisi 3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-kesan-yang-terlihat-pada-pola-lantai-garis-lurus-dan-garis-613",
            "question": "Apakah kesan yang terlihat pada pola lantai garis lurus dan garis lengkung?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 pola lantai vertikal (lurus) adalah penari membentuk garis vertikal, yaitu garis lurus dari depan ke belakang atau sebaliknya.Pola lurus memberi kesan sederhana tetapi kuat.</p><p>\u2022 Pola lantai garis lengkung memberi kesan yang berhubungan dengan hal magis dan keagamaan, dan juga memberi kesan menenangakan yang karena pada saat melakukan pola lantai garis lengkung biasa tubuh penari terlihat lentur dan indah yang memberi kesan yang lemah, lembut, dan menenangkan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}